接到中銀sale嘢電話 點應對好

大叫 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

應該講到 光復香港 已經被收線